有冇人覺得759啲春筍個樣好怪？

你老味 打冷震呀屌

屌你慎入啦！

生性病咁

咁都驚 咁撚廢

759啲有機春筍都驚